民建聯夠票了⋯多謝各位支持者

我們夠票了⋯不用再排隊幫忙⋯謝謝！

讓老人家回家休息好嗎？親！

民建聯已贏